尹志平兄係咪唔會過嚟？

收唔到膠，我地唔洗再提心吊膽啦